單身狗憎聖誕定情人節多啲？

兩樣都憎

有冇more

得清明重陽唔憎

其餘一律要見家長，拍拖既日子都憎曬呀

節日街都唔想出

情人節冇假期算乜撚野節日，屌你老母

唔係憎節日，係憎個長假期

節日氣氛愈濃烈 單身狗愈抖唔到氣

情人節冇假放